Q1: What is the best way to avoid the virus?
A1: The best way to prevent illness is to avoid being exposed to this virus. (C)
    Go to the movies and forget your problems!
    Find yourself a homemade vaccine.
    Become Osmosis Jones.    

Q2: How is the virus thought to spread mainly?
A2: The virus is thought to spread mainly from person-to-console.
    The virus is thought to spread mainly from person-to-dog.
    The virus is thought to spread mainly from person-to-cat.
    The virus is thought to spread mainly from person-to-person (C)

Q3: How are potentially virus spreading respiratory droplets produced?
A3: When the person cries after taking this test at home.
    When a person coughs, sneezes or talks. (C)
    When it rains.
    When someone sweats.
    
Q4: What is an important aspect to remember about COVID-19?
A4: No school.
    Some recent studies have suggested that COVID-19 may be spread by people who are not showing symptoms. (C)
    It is the first virus to ever hit the United States.
    It is a bacteria.

Q5: What is a way to help prevent catching COVID-19?
A5: Wash your hands often with soap and water for at least 20 seconds especially after you have been in a public place.
    If soap and water are not readily available, use a hand sanitizer that contains at least 60% alcohol.
    Avoid touching your eyes, nose, and mouth with unwashed hands.
    All of the above. (C)

Q6: What is the minimum distance you should keep between a person? What is NOT a substitute for social distancing. 
A6: 6 feet. A cloth face cover. (C)
    4 feet. A cloth face cover.
    6 feet. An N95 face cover.
    5 feet. A comvination between a cloth and an N95 face cover.

Q7: What are some ways to take precaution at home?
A7: Clean AND disinfect frequently touched surfaces daily. This includes tables, doorknobs, light switches, countertops, handles, desks, phones, keyboards, toilets, faucets, and sinks.
    If surfaces are dirty, clean them. Use detergent or soap and water prior to disinfection.
    Use a household disinfectant. 
    All of the above. (C)

Q8: What are some common signs to be alert for?
A8: Those wearing a mask.
    People wearing no shoes.
    Watch for fever, cough, shortness of breath, or other symptoms of COVID-19. (C)
    People sneezing into their arm.

Q9: Which people might it be best to keep distance from?
A9: People who are at lower risk of getting sick.
    People who are at higher risk of getting very sick. (C)
    People that sneeze a lot.
    People who wash their hands daily.
    
Q10: Who may be at higher risk for severe illness from COVID-19?
A10: Healthy children.
     Older adults and people of any age who have serious underlying medical conditions. (C)
     Adults that work out 3 times a week. 
     Those working a public place.

Q11: What type of people could be affected regardless of all age?
A11: Those that work at a public place.
     Those who don't wash their hands.
     Those who have had a fever before.
     Those with an underlying medical conditions, particularly if not well controlled. (C)

Q12: What is a good idea when applying a mask?
A12: Wash your hands before you touch the mask.
     Inspect the masks for damage.
     Cover your mouth, nose, and chin.
     All of the above. (C)

Q13: As an employer, which of these might be a good idea to implement?
A13: Promote regular and thorough hand-washing by employees, contractors, and customers.
     Promote good respiratory hygiene in the workplace.
     Ensure that face masks1 or paper tissues are available at your workplaces.
     All of the above. (C)

Q14: What family is COVID-19 from? Are antibiotics effective against viruses?
A14: COVID-19 is in a family of viruses called Coronaviridae. Antibiotics do not work against viruses. (C)
     COVID-19 is in a family of viruses called Corolla. Antibiotics do not work against viruses. 
     COVID-19 is in a family of viruses called Cooties. Antibiotics do not work against viruses. 
     COVID-19 is in a family of viruses called Corolla. Antibiotics do work against viruses. 

Q15: The prolonged use of medical masks when properly worn
A15: DOES cause CO2 intoxication nor oxygen deficiency. 
     DOES NOT cause CO2 intoxication nor oxygen deficiency. (C)
     DOES cause H20 intoxication nor oxygen deficiency. 
     DOES NOT change your DNA structure. 

Q16: Most people who get COVID-19 have 
A16: Mild or moderate symptoms and can recover due to supportive care. (C)
     Severe symptoms but can recover due to supportive care.
     Sever symptoms and cannot recover.
     Mild or moderate symptoms but cannot recover due to supportive care.

Q17: Thermal scanners are effective in detecting people 
A17: Who have a fever and can detect people who are infected with COVID-19.
     Who have a fever but they cannot detect people who are infected with COVID-19. (C)
     Who don't wash their hands.
     Who wear masks.